[iPad]有人無用緊Paperlike 2?

本身用緊Elecom, 好過Paperlik, 不過見佢出左paperlike 2唔知質素如何。
有無人用過可以比較下？

推

用過1好伏，amazon是但買張antigkare 好過用佢

唔係掛

彩虹紋好明顯，但唔覺特別好寫

好似話paperlike 2 無左呢個問題？

2仲未寄出

全世界都未有？

用紙質 mon 貼睇野會唔會好蒙

會，所以要搵隻效果最好嘅

elecom睇野係咪都好矇？用紙質mon貼係咪真係好寫好多？
諗緊買唔買好

係 佢話今星期先開始寄early bird

係會暗d, 好寫好鬼多,
原來仲有隻Daremac又係日本野
仲有隻ESR matte

為左寫字手感犧牲左部 iPad Pro塊靚mon
好似唔係幾值得

有冇ipas高清mon貼推薦 而家冇貼好多指模

值唔值睇你用黎做乜用

岩先Order 左 Paper like 2, 唔知要等幾耐.....

LM

樓主係咪用緊呀 比啲comment呀

用緊街邊野 好多粒粒呀 想睇下係咪真係有分別

Paperlike 2 用緊, 幾好用, 冇粒粒
書寫感: 7/10
清析度: 9/10 (見唔到粒粒, 但應該係有既)

ELECOM 用過, 好寫, 多粒粒
書寫感: 8/10
清析度: 6.5/10 (所謂有粒粒)

我Prefer Paperlike 2

姐係睇落同冇痴差唔多？paper like